\trackid{model}
\input{tex/korshok}             %       \emph{Алешина К. М., Бамбышева
                                %       Б. С., Беляева Е. В.,
                                %       Исемберегенова~Ф.~С., Коршок
                                %       Е.~О.} Построение
                                %       экономико-математической
                                %       модели телекоммуникационной
                                %       компании

\input{tex/513}         %       513             Сархадов Иброхим                Моделирование тепловых процессов, возникающих в материалах под действием заряженных частиц в рамках модели кулоновского взрыва
\input{tex/503}         %       503             Сархадов Иброхим                О выборе численной схемы при моделировании тепловых процессов, возникающих в материалах под действием тяжелых ионов высоких энергий, в рамках модифицированной модели термического пика
\input{tex/514}         %       514             Сархадов Иброхим                Численное моделирование термоупругих волн, возникающих в материалах под действием импульсных пучков ионов
\input{tex/468}         %       468             Тухлиев Зафар Камаридинович             Моделирование фазовых переходов в материалах при облучении тяжелыми ионами высоких энергий в рамках модели термического пика
\input{tex/494}         %       494             Саркар Нил Ратан                Исследование решений квазистационарных состояний для квазипотенциального уравнения
\input{tex/510}         %       510             Васильев Сергей Анатольевич             Анализ динамики сложных систем в условиях неопределенности
\input{tex/433}         %       433             Корольков Евгений               Развитие метода Чаплыгина для анализа линейных динамических моделей
\input{tex/455}         %       455             Дементьева Юлия                 Задача синтеза волноведущих систем на основе фотонных кристаллов
\input{tex/496}         %       496             Долгова Евгения                 Оценка стоимости погодных деривативов
\input{tex/427}         %       427             Масина Ольга Николаевна         Исследование устойчивости динамической модели интеллектного управления на основе развития второго метода Ляпунова
%\input{tex/478}                %       478             Зиновьев Вениамин Вадимович             О новом подходе к моделированию экстремальных величин
\input{tex/498}         %       498             Климанов Сергей Геннадиевич             Применение алгоритмов выделения трендов для прогнозирования хаотических временных процессов
\input{tex/499}         %       499             Удумян Давид Каджикович         Восстановление распределения энерговыделения в активных зонах ВВЭР-440 на основе метрического анализа
\input{tex/435}         %       435             Игонина Елена
                        %       Викторовна                Сравнение
                        %       подходов к анализу устойчивости
                        %       перевернутого маятника с помощью
                        %       линейного регулятора и построения
                        %       модифицированной модели Такаги-Суджено

\input{tex/musaev} %% \emph{Мусаев В. К.} Математическое моделирование системы «сооружение-окружающая среда» на ударные, взрывные и сейсмические воздействия

\input{tex/464}         %       464             Мухаметзянов Ильдар Абдуллович          Самонастраиваемое управление процессом безударного приведения состояния механических систем в заданное многообразие
\input{tex/462}         %       462             Мухаметзянов Ильдар Абдуллович          Самонастраивамое управление процессом безударной стыковки двух подвижных объектов
\input{tex/437}         %       437             Пирожок Александр               Анализ динамической модели  перевернутого маятника с использованием среды Matlab/Control System Toolbox
\input{tex/483}         %       483             Погосян Анна Сергеевна          О стратегии управления портфелем акций заданного риска со стохастическим ценообразованием
\input{tex/521}         %       521             Савин Андрей Сергеевич          Устойчивое решение задач моделирования дифракции света на субволновых покрытиях
\input{tex/429}         %       429             Светкин Михаил
                        %       Игоревич         Применение R-функций
                        %       для моделирования конвекции в мантии
                        %       Земли

\input{tex/suschev} %% \emph{Сущев Т. С., Акатьев С. В., Ситник~С. В., Куранцов~В.~А.,     Тарасенко~А.~А.} Численное моделирование безопасности сооружений от волновых взрывных воздействий с помощью численного метода Мусаева В.К. в перемещениях

\input{tex/453}         %       453             Химий Борис Владимирович                Прогнозирование объемов потребления электроэнергии методами наименьших углов и  сингулярного разложения
\input{tex/482}         %       482             Шарапова Анастасия Андреевна            Математическое моделирование сферической линзы люнеберга из кубиков
\input{tex/426}         %       426             Дружинина Ольга Валентиновна            Анализ устойчивости по Жуковскому нелинейных динамических моделей
\input{tex/493}         %       493             Широкова Ольга Александровна            Метод возмущений в плоских задачах фильтрации
\input{tex/512}         %       512             Шкитин Александр                Атомарные функции, их свойства и применение в задачах аппроксимации на примере задачи аппроксимации диаграммы направленности
\input{tex/511}         %       511             Шорохов Сергей
                        %       Геннадьевич              О
                        %       динамическом дельта-хеджировании
                        %       портфеля активов с опционами

\input{tex/yuzbekov} %% \emph{Юзбеков Н. С., Сущев Т. С., Ситник С. В., Тарасенко~А.~А.,     Зюбина~М. В.} Математическое моделирование безопасности сооружений при волновых сейсмических воздействиях с помощью численного метода Мусаева В.К. в перемещениях
